有冇人搭港鐵鍾意企連接車箱嘅企位?

1.感覺空間多d
2.又唔洗比坐係到d人望
3.落車易d
4.有得i落牆玩手機

扶手小啲 落車又兩頭唔到岸 個連接位又冇安全感 不了
btw 你講既係火車 地鐵 定西鐵

我都係，d PK成日塞住喺門口附近，相反中間位就好闊落，不過如果唔係坐到大站嘅話落車好麻煩

唔同意第三點

以前鍾意企
但大個咗覺得個到會斷開好危險

試過差D落唔到車

5. 空氣流動勁啲無咁熱

地鐵就係，西鐵就hihi了

可以挨玩電話又唔會俾人望到